屌你老母黑警唔好再帶風向出勇武退場文

利申唔係我 只係tg group share

［勇武正在進場，新血不斷補充］［小心黑警散佈負能量］［請廣傳］

在連登、telegram中，耐唔耐都聽到有自稱勇武前線出文表示小組解散，大家有冇諗過好多都係黑警既策略？

根本冇人可以知道出文既人係唔係手足，文筆好少少既黑警好容易就可以扮勇武手足出post。

其實好多黑警玩緊心理戰，佢地好想營造勇武退場的氣氛，令到我地感到灰心，打擊我地既士氣。

我唔係前線勇武手足，不過識得雙位數的前線手足，屬於唔同既小隊，全部都除罩見過真面目，識左半年以上。我搵佢地傾過衣個問題，佢地都話前線既士氣仲係非常好，持續有新成員加入。佢地仲話前線勇武如果真係退出運動，都唔會出post，費事影響手足的士氣，所以質疑好多「退場post」既真確性。
-----------------------------------
建議所有channel既admin：
如果你沒有跟「聲稱退場人士」有真正接觸，根本沒有方法確定他的身份，請不要幫手forward「退場post」，因為可能比黑警利用，自己成為打擊運動的幫凶。黑警雖然人格卑劣，但是督察級有好多讀書好叻既人，可以寫出好真實既假文章，我地一定要小心中伏
-----------------------------------
建議所有退出的真勇武手足：
我們非常感激你的付出，絕對尊重你退出勇武小隊的決定，希望你可以從運動的利益出發，靜靜地離開，避免比黑警利用，作為打擊運動的幫凶。

黑警死全家啦屌你老母 你好多自己人篤鳩你地灰就有份 唔係老豆搵仔點黎咁多資料 condom仔醒下啦 以為分化到？冇撚用架 民意唔會去你地個到 算吧啦傻鳩 死番支那食袋底撈算啦

你地班警曱就真係不斷退場啦 好多都睇唔過眼你地咁辭左職 有幾多走左你地心照 唔係點會咁多武警落黎扮你地 你地班垃圾根本唔夠人 遲早比人清洗搵武警取代你地呀condom仔

推 唔好比黑警帶風向

推

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

連登仔
贏就靜靜雞
港獨又靜靜雞
Quit game就大大聲
捉鬼又大中聲
互屌又大大聲
仆街仔一群

連登仔
贏就靜靜雞
港獨又靜靜雞
Quit game就大大聲
捉鬼又大大聲
互屌又大大聲
仆街仔一群

捉鬼

雖然退場論只係帶風向 但真係唔該唔好再捉鬼

[警世文]
澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然會有帶住支槍嘅鬼，冇槍喺手嘅鬼都肯定會有㗎啦，黑臉白臉嘅鬼自然都會齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，有時候根本現場叫捉鬼嘅可能本身都係鬼，而我地亦都唔會咁容易分得清，而比對家輕鬆分化我地，害死手足，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

捉鬼根本無撚用
捉錯手足->我地手足GG
捉到黑警->黑警又唔會有事
除非你當場打死隻鬼/打到佢殘廢
唔係根本無用